買幾箱罐頭入封區係咪咩女都有得屌？

油麻地冇位了
入深水埗等下個禮拜